呢條仔都可以有個可愛女友

喊出黎

咁毒都有女

條仔都好可愛wor